有無人擔心自己唔能夠再5天工作？？？

最近home office
真心正
日日係屋企打機
Un un腳等出糧